YoungQueenz填d詞 真係好聰明

對比之下bakerie d lyrics 有d 7

就咁一首龍鎮已經玩晒

啱呀 佢玩完東岸 所有rapper都玩
玩完trap 其他rapper又玩
填詞又勁
識人同佢一樣讀同一間中學
話佢中二、三已經成日上堂果時填詞
可惜俾香港觀眾屌到化
覺得香港觀眾唔識欣賞佢
而家少左好多喺香港出show

利申 買左佢異常火曜日 otaku mob同龍鎮隻碟
好撚好J

這就是香港
垃圾奶共餅房就大把人鐘意，唔講政治立場，講返啲歌都唔及wild style啦

In this city 事與願違係種自然

我覺得佢直頭係年青rapper中嘅第一人
才華橫溢

仆街youngqueenz 仲好撚幽默

成個龍寨ep都好高質
Btw佢早排同HARIKIRI 合作個首幾正

幾時出新歌

依家仲有餅房㗎咩
Wild style 求其一個都屌打佢哋了

巴打們點睇novel fergus

100分

未夠多人識

首歌帶出深水埗嘅味道，MV拍得勁好

佢首首歌d詞都好癲
呢個remix正
因為我覺得future詞都唔差

真心要紅

唔係autotune情歌好難入到大眾市場， 可能聽到第一句已經skip咗

一首影射[深水埗]嘅歌

走得好前
佢係咪香港第一個用廣東話玩trap嘅人

始終聽唔慣佢嘅廣東話詞
(我知特登 唔好屌我thx

A 貨dragontown

我又覺兩個style唔同

啱啱先出完

我覺得SoWhat啲詞都好正，有興趣可以聽吓gold Apple

得remix

Sor

有聽
Yack SMOB 兩個都正
仲有ppc record

Dazed & Tensed

疤

御宅MOBB呢個project真係好撚正
人地flex money
佢flex 二次元毒撚嘢

Whole city killing us 不見天日
無謂欺騙自己有聽日
//
香港，地少，人多 ; 香港地，小人多
//
社會要你有見地
最後邊個見地？ -Jump off a building

每一句都係金句 好 撚 正

但佢本身係有錢仔定咩
點解可以咁犀利 咁後生就整咗間label出嚟

父母死去shit哈利波特

連登仔又準備仇富
有心搞幾個志同道合聚埋夾幾皮野租個studio細細咁搞音樂啫
你估真係大label咩
都係開個page接show出碟啫
唔洗好有錢都做到

佢本身有錢仔 讀薩凡納
廿萬學費一年 （好似係）

但唔好因為佢有錢抹殺左佢嘅才華

你點解會覺得我對佢有敵意？
我只係覺得佢好撚屈
想了解佢多啲
因為佢都好低調 搵唔到啲咩訪問

佢話自己做晒後製嗰啲
睇得出佢有天賦之餘
仲真心鍾意呢種文化
先得嗰廿幾歲

廿萬一年唔係好多姐

我年薪都無廿萬

好鐘意佢用翡翠、琥珀代替金牙金鏈

首聖潔無玷最正
三段verse 都好有feel

屌你老母，今日差D唔記得聽異常火曜日

今晚有新碟

一點詩意跟廿一克靈魂

獅子麒麟火

little spaces 埋葬住翌日
Time stop , 你'白白'嘅走 留下'褪色'嘅唇印 '黑色'幽默